火影shf條line係咪死左

之前明明兩個月到出一隻
而家好似已經半年冇出新角色
雖然bandai擺魂限好狗 但一路都有買開諗住會好似龍珠shf咁差唔多出晒成個故事嘅角色
唔通真係唔出

垃圾作品係咁上下

向模型 或G.E.M發展